呢首歌好聽到痴線

係咁loop

呢首同恋唄基本上次次唱K都唱